00後已經冇撚得救

自己97，有個妹00，個價值觀已經差天共地。平時見佢睇大陸片，聽大陸歌，用we7, 玩抖音呢d已經屌撚左好多次，前排仲同個大陸mk仔 facetime定唔知乜柒，同撚埋老母講話會比人呃都可以繼續。今日仲淘寶左成箱薯片，心諗做乜鳩，樓下已經有惠康士多，食撚到你唔食啦，走去買大陸元素表黎食仲要成箱，你話係咪on撚79。仲話讀中史，真係讀屎片，究竟係中史唔教中共歷史定通識唔講大陸新聞時事社會環境？

有冇人有細佬妹有同感

等我幫你調教下佢

我有個2000frd
同佢講野完全無代溝
佢仲知道好多90後既野
又完全唔痴大陸野
所以都唔係個個00後都係咁既
不過020304之後個啲就差不多全部無得救

2000年出世
同97-03嘅人都溝通到
03之後就真係不了